大肚婆比人打嗰單post 咗去baby condom 未?

bb情況點

希望母子/女都平安

今日comdom一反常態開始多人罵白衫
不過版主起身後應該都會消失晒

posted

一定要推到俾班傻鳩藍絲知佢地連大肚婆都打！！！

光復香港 時代革命

推

push

去condom留下言先

探子回報
發覺大部分人屌白衫
有少量3毛密集式咁覆
都係話示威者都有錯
戀總之暴力就係唔岩

慳返啖氣啦！
我就係喺嗰邊睇到眼火爆所以過嚟開a/c